SpaceX 送骨灰上太空盛惠 2 萬元！平過香港買龕位

| Hin | 03-12-2018 16:37 | |

做香港人一定要有錢，皆因生前要花一大筆做「樓奴」，死後亦要花一大筆才可找到龕位，皆因一做私營骨灰龕位動輒由 10 多萬港元至 50 多萬港元不筆。想平的話，除了選擇綠色殯葬回歸自然之外，或許 SpaceX 這個送骨灰計劃也合你心水。

【相關新聞】【真找數】SpaceX 將送首名旅客上月球

【相關新聞】國際太空站找到大量 18 年前升空的「老古董」3.5 吋磁碟片

據外媒報導，美國一間初創企業 Elysium Space，將會透過 Space X 的 Falcon 9 火箭，運送 Elysium Star 2 小型衛星上太空，而衛星內就存放了 100 位死者的骨灰，並且會環繞地球 4 年才返回地球，家屬更可藉專用手機 app 來追蹤衛星的位置，而整個服務售價為 2,490 美元（約 HK$19,470）。不要以為沒人參加，整個計劃名額已經一早賣清，而這批送上太空的骨灰，生前都是退伍軍人及天文愛好者。不用 2 萬蚊就可以上太空，兼且又平過買私人龕位，他日你會考慮嗎？

可唔可以將我啲骨灰直接射去外太空

放4年收你兩萬

上到去悶撚死多次

並且會環繞地球 4 年才返回地球
到時我比多兩萬 唔返地球得唔得

以為灑係太空

咁撚平
2萬坐火箭抵
好過你幾十萬買個鞋盒

射去太空
終於唔洗做被引力束縛既靈魂

ok喎
另外我記得之前有人offer 骨灰擺美國都係幾仟港紙

每4年畀一次錢
唔畀就對住中國掉落去

增加太空垃圾

Elysium 極樂世界

以後肯定有成個遺體射太空to infinity and beyond既有錢人服務

咁毒!

有得上月球每g 9950美元